陀槍實彈

友人話D差人，陀槍實彈。
如是真的。請大家小心。安全為上。

小心為上

林鄭話吾會出賣警隊，即話殺無赦
務請各位小心